男警性侵6女童判囚3年10個月被指刑期過輕 律政司提刑期覆核

【男警性侵6女童判囚3年10個月被指刑期過輕 律政司提刑期覆核】

毒品調查科男警余俊鑫被指性侵6名女童，早前承認非禮及與16歲以下女童非法性交等八罪，一月在區域法院被判囚3年10個月。據眾新聞了解，律政司就案件提出覆核刑期。

35歲男警余俊鑫被指於2017至2018年間，透過社交媒體結識至少6名11至14歲的女童，趁見面時性侵，包括強吻、口交、摸胸摸臀、伸手入私處、在公園迫誘女童性交等。余一度被控強姦，早前承認非禮及與16歲以下女童非法性交等八罪。區域法院法官祁士偉判刑時指，余利用社交媒體搜獵女童，涉及多名事主，雙方年齡差距大，犯案次數頻密，有重犯風險，判囚46個月。案件引起社會廣泛關注，認為警員的刑期過輕，未能達阻嚇效果。

扮撚哂野
你一早唔擺隻狗上high court
你想判得幾多

根本應該化學閹割

一針見血
扮撚晒公正咁

白警😂😂

一睇係白警曱喇

林大總統幾時出黎屌
佔中咁大壓力玩下細路都唔得

咁遲
一車車戀童去晒當差了

律政司搞警察
算唔算犯國安法

藍絲快啲送自己老婆同女 俾呢個呀蛇搞啦 人哋3萬警撐起香港㗎

玩6個幼幼都係3年幾
1個都唔駛一年

今次可以見到上訴庭駁回

強姦變非禮 性侵計性交

十一哥表示: 早知我都去考皇軍啦, 咁而家咪唔駛賣屎忽俾老共.....

太重啦，3個月啦

劇本一早寫好咗

有得無限Ot
又有得無限中出小妹妹
咁先坐3年
坐完出返黎都仲係14 15 又可以再食過
做警察真好

帛警

做戲咋

區域法院審，刑期都唔會高啦